大家覺得疫情係咪已經完左？

宜家單日變返1位數
相信疫情已經完左？

係咪可以出去拜年

理性討論：大家覺得會唔會再爆

［請廣傳］
資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

點撚樣1位數？

Sor 我指1字頭

係完就唔好再要人戴口罩啦

日日封果度驗果度 唔中廢炎死都餓死

個數任佢up 睇下佢想推咩政策